今日搭巴士個陣專登係d廢老面前咳 增強佢地既抵抗力

話說琴日開始有d感冒 有d頭痛又咳得好西利下
今朝一上廢老專車1a 就見到成班廢老係到妹下妹下霸哂成架車
其實真係唔明d廢老咁早起身搭車為乜

聽講將感冒傳比人自己就可以好得快d
而感冒好返之後抵抗力都會好左
所以我就專登係班廢老面前大大力咳
希望可以幫佢地增強抵抗力啦

Ching ho ball

十卜清

叻！